點解可以拍咁耐拖

點解你地可以拍到4年 5年 6 7 8 9年 結埋婚
冇試過淡？冇試過想要新鮮感搵其他人？相處有咩秘訣？
因為我都好想同你一直一齊落去 唔好咁易受花花世界嘅引誘
覺得同同一個人長相廝守好幸福

真係關事嘅咩

感情係需要維繫先會長久囉，過左熱戀期之後隔一排都要俾返啲驚喜、溫暖佢